信貸評級問題

琴日開post問過 今日自己check咗 信貸評級B 差5分跌落C

利申：有三張信用卡 準時還卡數

點解會咁 點搞

啱啱先上大學
驚乜撚嘢

比親戚嚇我話我三張信用卡好多小心信貸評級

用左一年信用卡由C變A
洗乜理咁多

屌你老母小學雞樓主

申請幾張信用卡就驚撚到
第2個post見你問都有巴打答左你
依家仲要開post問簡直係浪費網絡及社會仲有人力資源

Sorry師兄

洗撚一次開3個po問 唔撚洗驚架
你買樓啦咩? 你要同銀行借錢啦?
唔係既話 個評級關你撚事啊

Sorry on9得濟

你俾錢check?

唔係呀 citi有個免費嘅app叫做 credit check唔使$可以睇到

我唔明白，明明環聯要收幾百，佢俾人免費check

咪臭係

用左信用卡一年
有10幾張信用卡咪又係照樣a
準時交卡數
用下用下就a架啦
好似都用左一年先a到

讀緊U 信貸I

用咩check? 免費唔準確架

咪樓豬個個credit check
我覺得幾準

以前on9 唔知check下都會降tu
個陣差幾萬銀 同時間向大量銀行同財務公司問

免費嗰個都冇咩睇
銀聯嗰個details好撚多
赤裸裸嘅記錄

你俾錢睇？

Check 下會降級呢d on9 學說仲有人信

要錢，但唔係我俾